[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #341

打遊撃 吹佢唔脹

#1001
仇思達
•
2018年10月20日 15:18:25

搶1001又唔開post on99

專登搶1001都唔開POST

on99

屌你老母搶撚完1001唔開

求戰況

唔撚開 ON9?

應該冇人掂到deft

kt贏緊

唔係誤中點知特登唔開

1001唔開POST真係死全家

agger

KT 1:2 IG
第4場KT領先緊

岩岩先見到sjokz twitter

LPL interviewer Ren Dong let out the biggest YEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEES and then sprinted to the interview area to interview winners IG.

I don't know who had the heart to tell him :o

大分kt 1:2 ig
殺數kt 3:1 ig
塔數 4:0
kt win 5k

UCAL

差D

EUCAL

ucal ...

JKL

食屎狗

エーガ

死亡之握棟哥

JKL flash慢到

等推中 秒嫁炸 可惜仲有SUP保

IG拎哂龍

jkl會唔會比炮娘打出陰影
上次先比小王子單殺完

放譚仔真係好難郁到deft子

kt 浸味開始黎

笑死

eucal

kt做乜撚 team fight永遠唔打 5打4唔食龍

火龍都放 ucal個閃大真係

快撚d完 晏就約左人

kt準備比人反cup了

KT

IG死症WO呢場 前排打唔死 後排吹唔脹 仲要比人打遊撃

燈到

我想問發生咩事..
我追POST追到第3局你地話DEFT派膠GG
跟住我就絕望關機出街..
返到黎變左第4局 WTF ???
第3局究竟發生左咩事

笑到我

Ig快手砌低kt啦 阻鳩住我睇uzi

base race kt僅勝

放埋中路塔

kt -6 推嬴

你錯失咗極限過山車

你重要打g2呀

kt 真係好撚on9..

呢兩隊都係都rng屌打

任楝最後一秒出手救左KT

kt既team fight真係好廢

rng 30 g2 la

kt都略懂狼味?

Mata 含得好撚勁

DEFT派膠之後IG冇END到GAME??

終於拎到1座塔

因為jkl仲on9

mata復活得切阻左theshy推塔
後尾kt派ucal頂theshy唔俾佢分推得咁勁

KT 4坦靠JKL真係含撚

拖到kaisa 3件裝

😍😍😍

冇啦 後期都係kt贏

佢做左咩黎

仲係3:1

反向大技
反應慢
get caught

靠你地文字直播了

佢招大開好d一早end左game

score

原本呢 kaisa 後期就有機既但jkl用

score 笑死

Kt再拖又可以等收皮了

屎哥真係累事

點解咁都要妹咁耐

訓著左

想妹到幾時

kt 識攞objectives 未...

拉拉拉拉

ucal個tp

放 乜都放

順風都送三龍畀對面

又放一條龍

屌你妹夠未 龍又放 塔又放 屌你老母想唔想贏

阿奇爾係咪拯救左世界

打營運輸龍

kt飄味道啦

smeb

硬係覺得kt會派膠

KT macro

後期邊一邊羸面大d?

齊裝5V5都係kt勁D

UCAL完全唔打算開團 第二件冇加速 都係出坦 等人開

就訓著..

唔講以為KT 輸緊7k

40分鐘 kaisa就好難搞

贏7k都打到平風咁

應該想穩，不竟一場的團都爆撚晒

兩隊都淆撚到

full ad kaisa

睇到好緊張

GG

2:2

讓2追3

jkl

世一Smeb

拉進垃圾車

SILVER SCRAPES

終於打到屌你

OK

終於開到 仲直接gg

好突然嘅一波倒

屌你ucal剩係開左招大

垃圾車拉到隻劍魔勁遠

呢隻眼 放左5分鐘 終於發揮作用

ig on9到

Gg

ig冇左道氣

有得聽Silver scrapes

BEE WOO WOO

不演了

讓2追3??

好波

咩龍咩BARON完全冇關
就咁行埋去打撚死哂就完咗

IG做乜9

終於訓醒啦kt

game5 is opennnn

ts應該唔會出黎

丞相，起風了

不演了 不演了

頂
好想睇發生咩事

屌

屌 ON9

UCAL除左中間比人開同最後一波大 仲做左D乜

其實IG個教練係咪ON撚9
之前打LPL FINAL又係無啦啦換走THE SHY
今場又係咁

Ts應該要出番黎

ning俾人周到啦

都係要The shy救世

KT讓2追3

仲放唔放ire

KT3:2IG

唔上番the shy既話可以宣布kt贏

唔入草清眼
隻眼放左好耐好耐

氣勢出來啦

運氣>all

主持又笑尻DUKE

Duke

Silver scrapes

IG
差半秒晉級 慘

換番the shy出黎未

silver scrapes incoming

換走theshy

game3 完心態都炸撚哂...
無了ig

唔明點解出duke , 真係唸著比theshy休息出第五場

劇本

拉rookie一齊梅算唔算

KT加油

DUKE出黎柒

DUKE廢撚到

gg

明明g3 打撚到smeb 傻仔咁都要sub 走

明明theshy壓撚住黎打，換乜人

雖然唔想大陸仔贏 但我覺得ig打rng贏面大d

咪燈住啦 kt太多驚喜

好悶
又係營運game

Ig反打未呀 屌死kt啦

game 2 kt中降頭 game 4到ig

已經夠贏

閃大射隻sup

應該真係KT3:2了 IG個勢冇曬
btw 炮娘明明好撚勁 我覺得無論前中後期都屌打凱莎 係冇咩人揀 揀親都贏 UZI REKKLES

反杯我自殺

落場抖

海心一出街kt 就贏返

theshy雖然上限好高，但佢一輸得勁果陣就好dup

冇比rookie打爆咪算好

營運game就唔會贏7k放三條龍啦

syndra真係pick早左

Jkl第5場達瑞文證明自己

求下佢一去冇回

IG如果輸左會唔會喊出黎
差2下

BEE WOO WOOP

夏季賽有版睇 天才adc會自爆

Skt可以讓二追三打到做世界冠軍，我肥屍KT一樣得

IG咁廢

呢個bo5睇到KT仲未有冠軍實力

垃圾KT追條毛咩，百屌先成材

Yes 不過對面都可以換
呢對中野點換都得

舊年燈撚完tsm就一路深潛，要人拋西瓜

deft出jayce ad都贏你條廢柴

I was here

BO1

牛B

duke係出黎讓賽？

ig仲有冇秘密武器呀

做乜撚野要換the shy 上duke

jkl on9唔在講

TS自己失誤唔少搞到close唔到

個場鬼鬼地 2比2下路ig一波團滅後game就停左

上路兵營

因為海燈無出聲咋

on9 英

ucal 除game 3 冇咩表現

DUDUDDU

duke擺明報國盡忠

酒桶都可以追住duke黎屌

上場失誤加今場換duke明顯過左數啦

上路個波爆GA 仲要死埋

DiUDODOODODODO

起 歌

welcome to wc final

JKL臨尾又飛入人群想秒AD 搞笑

GAME3 都冇乜

ig 已經嚇到唔敢正面打，KT

DUDUDU DODODO

dududooo

Bee Woo Woo

有無人可以搵返之前唔知邊個唱SLIVER SCRAPER果條片

Bee woo woo

theshy肯定心態爆炸啦 唔係點會無端端換人

jkl 好廢

頭2場我覺得係KT自爆多過IG 羸團, 好多位都亂開團, 第三四場KT 唔敢再亂開, 好似預示者果度直情放埋, 之後營運贏

有洋蔥 game5先擺score同rookie

上面有

垃圾車，ire 依兩隻有齊真係好難輸

markz 上面有

小虎：食埋karsa先出門口都重得

比下面啦 天才中單呀

比uzi打到唔敢出來啦

邊撚個話2點打完

同當年ssg打skt一樣,game3輸左game4派blank上黎,跟住game5換番bengi出黎就嬴返
ig準備好左劇本了

係咪bo5最後一場先會播？

呢首真係最好聽

IG 心態炸左啦，差一兩下就贏個BO5 結果比人反cup

仲係DUKE

jkl真係要pick early adc啦
越妹越廢

Game 5

丫 個半鐘變到足鐘

巴打死左去，絲打挽留

贏嬴羸

邊個先係正字

韓狗係咁 好悶

個下唔比人打爆復活甲 唔輸龍
仲可以食遠古龍 對面強開巴龍
咁就係ig最強一波

KT Duke, 精忠報國

IG GAME5贏我以後唔反海燈

垃圾KT贏到我做乜都得

最尾果波酒桶蹲卡蜜兒果波單挑
最尾見到酒桶9成血 卡蜜兒得返幾格血逃走

IG個教練係咪韓仔
佢先係報國個個

屌你老母

收爹啦

手長真係無敵

海燈一唔出現就冇咁多on9野

Counter燈

Season 2聽到依家

抄曬呢個post既名

Lm

Uzi原本以為有IG保送入決賽

MAFA原來仲係IG到

Ig仲難打過kt啦

贏

silver scrapes 播左未？？？

播完

韓國最勁輸出一堆韓援幫手報國

你收聲啦 一話全力支持IG
KT即刻贏兩鋪 識唔撚識架你

有無ching j TB

KT已贏 晉級

有冇人解釋下點解要唱到咁，冇過開外國live

可唔可以比兩隊公平比賽一次
下下打多個有咩意思

ig成年剩係贏過一次bo5
molamola

Duke=辣殺愛國狗

盲撚左???
好重口

IG心態應該爆左

the shy back

IG所有賽事只要到GAME5就一定輸

The shy返嚟

過主啦

THE SHY

貝字

各花入各眼 夠人話UCAL世一 啦

kaisa = free lose

g3輸點解會關ts事
分推推到入主堡
duke做到d咩

Troll/玩野

懷疑係習總私生子，上親場都隱形，穩定跟隨大隊死亡都繼續出

但analyst desk講得最好個個係tb

我都想知

TheShy monkaS monkaS

其實點解會咁，唔係meta咩

點解duke 唔a 最後一下
上路1vs2 果到

IG玩夠啦，下場一定會贏

佢最熟lpl

太後期先有用

講緊上路兵營爆GA個波

要拖好撚耐

一玩carry 就cocky 到痴線
成日一衝幾

Bam ire 同垃圾車啦屌

SKT THE SHY PLZ

8.18個陣nerf左招passive中後期小小
令到成隻野個成型曲線再拖後左

點比得起個人工

前場比人打爆左真係輸撚硬

踩左ire R a唔到

Ig反打kt

你個名

叫FAKER委屈下

1.5秒無法普攻

咁都拖到GAME5

ig班人仲笑得出

The shy back

Ire招大 令到佢無得A

亮劍了

唔笑下好易崩

有王思聰 驚咩

Theshy comeback

越睇越想屌TB

想睇the shy玩riven

game4換走theshy is 笑話
smeb其實對線唔太頂到

打假賽特登拖到GAME 5掙出場費

邊個贏都唔緊要，最緊要支那輸

5場紅 5場藍

Rookie 一陣又喊

點解G4要換走THESHY

睇你都係想比佢碌假鳩屌多d

好on9

IG輸撚硬

繼續垃圾車

IG P1 BAN終於轉左

Duke:我只可以幫你們到依到

屌你老味有野做無得睇game5

KT vs IG Final Match

IG
KT

幫大家賺多少少人工?

urgod gg

ucal 又swain

擺明
第3場明明可以close game TS冇GA死果到真係好傷
唔係KT比人笑緊

KT
Ucow 斯溫

swain

ucal想做英雄定狗熊

ig 自ban 趙信

gg布老母 恭喜ig

kindred

笑到收唔到

屌IG想玩自爆

鏡爪好咩 怕唔怕幫對面中路開大

ning唔玩開戰收得皮

以為jinx

終於無kaisa

theshy sion

艾豬

垃圾英

對kindred 用炮娘堅勁

屎哥用TALIYAH

Rookie

Lb

要秒DEFT了

保jacky仔啊？

molamola

Kt下路好似勁啲

睇唔透呀

哇 rookie又嚟自信lb

出LB唔使打了
IG898

IG真係賭撚黎
前期冇頭輸撚岩...

屌 做乜最後pick隻塔莉雅

KT打速攻咁款

Rookie忍唔住手了
前期無優勢就gg

Ig睇落似要收皮

有D擔心
KT冇開戰角..

kt垃圾bp

fnc嗰場又係咁上下pick

UCAL同SMEB交換左靈魂?

SMEB用SWAIN

kt...

睇落ig要輸

打速攻

我見過自信lb
s5msi final

kt豬

Smeb swain

但布保母反開勁

Source 祈禱？

有前冇後

LB後期無撚用

TL 200IQ LB

又黎換

lb唔買裝?

有冇人可以講解下點解KT唔拎青蛙??

Smeb 烏鴉！？
冇換到英？

兩邊都話廢bp
廢鬥廢

ucal係咪真係怕爆線

空裝lb

ROOKIE

rookie????????

Rookie 冇裝

ROOKIE唔買裝既

唔pick青蛙？

ROOKIE GG

rookie緊張到裝都冇

希望成功

Rookie緊張到冇買裝

rookie?

rookie先讓為敬

唔買裝?

？？

屌你個閪打假賽 唔買裝

唔買野咁好笑

lb唔買裝，演了演了

傻撚rookie

rookie終於痴左線

GGGGGGG

空裝LB

Rookie搞咩

慳500出裝法

唔買裝 ig 898

宋義進

嘩,好賺

做緊咩?

rookie 崩潰左

300IQ 裝都唔買

韓國有冇ICAC 假撚到

輸到傻左？

Rookie on9

笑左

做乜9..............

精神

想做第2個精神？

GG 讓2追3

??????

做多左啦

假撚到

no buy串撚到

世一...

Diu 冇買裝

rookie世一????
勁過faker

ROOKIE ON9仔

ROOKIE....GGG

保送kt入4強

可以捉去飲咖啡

精忠報國

假d 再假d

rookie：sorry我係卧底

支那mid

唔怪得toyz話要斬哂d韓援

儲夠1250真出巨根

LCK又做馬

開演了

Ucal又攞隻Swain賣笑

正常隊友應該都會提啦下話

你話唔係劇本我都唔信

g4暫停果陣過左數

又報國....

Rookie終於都痴撚左

Kt 似想打前期戰

唔好再假d

成班25底 間諜

痴Q左線

Rookie 精忠報國

成個下野無撚左

關鍵時刻troll game

smeb黎

rookie:做人要飲水思源

痴痴地

反燈反好啲啦

kt是我夢想開始的地方

唔關錢事啦，思聰冇理由俾唔起
精忠報國

精忠報韓 識條毛咩你
國家>>>金錢 感動

學spirit

好撚好笑

📞 4Head HELLO ROOKIE, DON’T MAKE IT TOO OBVIOUS 📞 4Head .

Match point 犯呢d最低級既錯誤

但UCAL都係輸CS

大韓民國,啪啪啪

e幾場睇到jkl完全吹大左

📞 4Head HELLO ROOKIE, DON’T MAKE IT TOO OBVIOUS 📞 4Head 4Head

穩定輸cs

打大快活果陣已經覺

成隊無人早D提下好野

收稅

所以先要人地讓一round

點解話rookie報國？ 行開miss左

唔係UCAL打佢一半血 冇水啪可能佢都未知

條下路線應該係RNG EDG IG之中最弱

空裝

冇買裝備就出去。。。。

收錢阿屌

冇買裝出門口

1lv 唔出裝就行出去

連裝都唔買就行出嚟

1lv 冇買裝 1分鐘先行返歸 頭1波食少一半

500蚊出門口
其實可以去youtube channel睇 回帶好方便

根本係啦
spring同summer都係finals輸佢

屌，傻撚左呀佢

成隊都緊張到仆街啦
心態崩潰左

打隻垃圾車好似RJ 咁

咩呀，對呢啲低級隊，空裝都贏啦
頭先兩場讓下佢地咋

補URGOT補血

Ucal

rookie

ucal

個駕駛員ON9 唔計

ucal真係唔掂

之前試過全輸出SION打SWAIN 一流 一把鬼刀 Q技可以去到700傷

發生咩事

UCAL 開始了

ucal明明係carry成隊 e家變左混分仔

ucal真係好廢 唔買裝都打贏你

根本唔洗返去買

隻眼插錯位

空裝串撚到

打ROOKIE就唔好怪佢啦
人地咁勁

係街無睇緊 想知而家點

自己沖去死唔計

feel到deft子後期會派膠throw

UCAL真係打得差左好多

score真係要逛少陣街

Xiaohu都無爆線佢爆

rookie first blood

KT 888888

KT返嚟了

同SMEB交換左帳號

到MATA

讓二追三come true

做咩KT咁撚膠

kt強化buff已過期

Rookie空裝跟住殺UCAL first blood

KT gg
變番頭2場個隊KT

咩事

Kt好似收得皮了
中路咁樣死

熟悉既kt

KT唔好派膠啦

Ig唯一一個把下路優勢

THESHY好正 2次開大番線

而家點

仆街,false hope

Smeb

又白打

KT比人拖住節奏

輸未

300IQ

IG 多1K金

Rookie 搶返lol

rookie執左

拎到

又燈

屌燈到

the shy開始了

theshy=on9

神偷

上頭 theshy

中上兩位又愛國?

點解theshy咁鐘意賽恩出冰拳

兩邊都好膠

補番符文?

輪流派膠

Smeb隻烏鴉重勁撚過ucal隻烏鴉

打SWAIN都出其實真係好ON9

Q易中啲掛

求屌kt

原來無敵可以咁拉出黎

kt 我真係唔知點輸

好似都出過好多次呢招 C9 BLABER比人拉左幾次

班評術都話ig counter自己

blaber示範左n次

收皮大陸仔

DEFT子

輸返兩座塔出去

一頭換2塔一龍

Deft子
如果係jkl應該比隻牛推左出去先閃

kt 輸晒塔 龍 ...

外加龍

+條火龍

輸哂MACRO

theshy
R 避左招CC

又輸塔又輸龍

真心支持kt 唔係點做rng私家雞啊

兩塔一火龍

垃圾kt 輸哂塔同龍

THESHY上路真係做盡哂

1個頭換2座塔1條火龍

KT其他人做咩 下路推線 AD個D行街

留招R等牆完左先出可能走得甩

好似上場咁想拖後

一嘢畀人推晒塔

feel到IG打到好PANIC
KT正正常常就贏

kt又要靠kt.jackeylove做野
好失望

JKL今場暫時好正常

拖到放哂塔咁制

jm9

拖到下年

火龍+鏡爪唔樂觀WO今場

輸塔輸龍

今場ig真係睇jkl

狼味

應該下條火龍就知會唔會爆炸

kt本身都想拖啦

KT拖後啲都夠贏啦
炮娘夠打啦

佢唔做25贏到嘅

20分鐘kindred 得4層 有D難打

拉拉拉
放放放

KT太依賴JKL了

垃圾KT打RNG收硬皮

同埋垃圾車可以counter佢大

直接拖番佢出黎

鏡爪又無殺過人
根本後期無咩用

加埋後期DEFT子

KT行去睇人食龍

jkl隻xayah真係好撚廢

又輸火龍 玩撚完

通通放晒

KT場場送龍 今次仲要送埋兩條火

diu 控龍真係廢足咁耐

IG好運抽到兩條火
未必冇得打

Kt.....

輸3條龍

又拎唔到龍 含撚啦垃圾kt

SMEB吸得快撚到

明明自保deft仲難過佢但係佢打到好撚淆

隻LB痛到

smeb太早殘左

Jkl d走位廢撚到

冇防裝係咁

kt識食龍未？

IG 都比kt 搞到好妹

Jackeylove係敗筆

KT又飄味道

但係妹落去好似對kt好啲

Jkl三件裝個波雙火龍好難搞

等jkl派膠

其實JKL呢場輸出冇咩壓力 唔知淆乜尻

JKL招大真係好ON9
點解比人吹到咁大
KT一KO佢就贏

咪係，對面好難瞬秒佢

睇多幾次人地示範點食先

一陣輸左
上中又會畀d中國人屌 諗起都爽

IG好運有兩條火龍 未必

ROOKIE嚇撚死

rookie大命到

kt 只要殺到rookie 就搞掂

之前輸得太on9，會有陰影唔咁做野

score 痛到

???????????????

差d熔左

？？？？

呢個bait差少少

KT陣狠味出哂嚟

新code lms316

kt 沒傷..

UCAL廢到

屌你UCAL今場真係好撚廢
咩事變成咁

講個笑話 KT奪冠之路

JKL呢個團戰淆係淆但都算係咁

所以先仲想妹

團戰就係輸2條火龍傷

咪同上場一撚樣 出坦裝食傷等carry

玩撚完

妹夠未

KT好危

987

唔好話秒啦 身都埋唔到 萬人真係失誤 比塔莉亞W到仲有招大

呢兩隊都好無冠軍相

放晒龍抵撚死啦

食埋條土龍KT有難度WO

5場都咁廢WO

又放塔放龍
ig穩了

算啦，唔使睇啦，KT輸了

KT屎一樣既控龍

靠你了

deft子快d有ie啦

score同ucal頭先teamfight miss太多技
其實夠打有餘

放塔放龍咩都放哂

kt 俾kt 攞elder 就玩撚完

慢性死亡

KT打營運打輸 要睇會戰了

送埋條山
IG一逼BARON就仆街收皮

4條龍 怎麼輸

推塔快到

lt 俾iG

鏡瓜都無盡埋LUL

kt勝機：rookie/jackeylove失誤

雙火雙土

垃圾ucal唔敢用swain打LB,廢左smeb

希望IG champ

Semb廢到

乜柒都放曬

kt 俾ig 攞到edler 就玩撚完

哇屌NING得唔得架出IE

有前冇後
打死擺就

NING表示 屌你老母JKL 信你含得撚 等我黎算

鏡爪肥到

係咪想秒baron

左邊今場搵FW代打 ?

Deft 000

KT玩炮娘放龍放到連塔都打唔到

一陣jkl自爆都有一個打傷
我諗係咁

發現只要JKL唔派膠 IG真係好勁

見jkl走位走成咁，自己做adc

支持ROOKIE 支持IG

咁都撞唔中

寶藍

baolan

依下kt靚到

JKL??

屌你the shy呢手車

爆炸喇

燈到JKL CARRY

屌到jkl carry 笑死

GGGGGGGGGGGGGGGGGG

Jkl 咁惡既

JKL 燈左成日,爆seed了

大家燈到JKL站出來CARRY

JKL呢下勁撚到

on9

。。。。。。jkl

UCAL真係廢撚到痴線
一招大都未成功過

KT88啦

jkl終於carry

jkl 訓醒

Jkl 好撚型

邊撚個笑JKLUL

kt 好撚廢...

完

jkl係咁就岩啦
勇上去
根本無人理你

jkl成材

燈撚到JKL 發威

好似仲未完

玩撚完 ucal廢到on9

mata太早放exhaust

嚇撚死

嘩！

派膠王JKL救世

5/0/2

廢到

BTW 真係輸UCAL

jkl食左藥呀!!!!!!!!!!!!

KT再見啦

唯一既依靠JKL爆SEED了

PICK URGOT但唔識玩,招ULT成日錯TIMING

連登

哇 JKL

xayah !

Jkl

竟然係JKL

有鏡瓜重有大技
驚閪咩

Jkl uzi上身？

屌好彩無兵線

KT已完

score 無血都唔拉走,抵

個個恥笑下jkl 發火了

kt 咁撚鐘意隻垃圾斯溫真係笑料

唔攞龍啊啦

JKL終於有一次進取FLASH係有用

JKL終於發現 係WO 都冇人埋到我身

我屌DEFT柒撚到

4打5都贏

百屌成材

Jkl企出黎

好撚勇

ucal 25

JKL POGGERS

驚閪咩 kt 路路世一 反cup係100% wo

KT 88

完場啦

宇宙戰艦墜毀 88888

收皮啦大陸仔 煩撚到

JKL依波勁到

Ning:你扣住大防拉重有我無敵呀屌你

mata真係太快放exhaust
rookie果下w去唔到deft

痴線冇大半血都敢用埋個閃上去make play

仲要拎巨龍

4強就要睇小狗點樣教Jkl做人

上中 2隻英掉返轉 我諗會好好多

邊個吹ucal勁過faker

KT奪冠之路呢？
LCK bye

ucal 0 mr?

jkl生性一次啦

kt 一早交晒技 仲唔閃去上打

LCK 88

屌唔通今年真係支那拎世界冠軍

4條龍buff，點打啊

KT冇開戰角點搞

lck 終於收皮

Defense??

KT比人撚到

Elder

攞埋elder

收硬皮 4龍+ELDER

好彩IG 呢邊線,決賽唔駛LPL 對LPL

ucal真係輸經驗
明明係lck打到咁carry
怯場？

拎埋大龍

kt lulster

kt

無啦 jkl終於證明自己

elder
ff算啦

韓仔carry lor唔該

廢黎講咪勁過

遠古

輸硬

first pick唔pick牛pick垃圾車
然後成隊一個開戰英都無
GGWP

唔知班傻尻係咪用屎FUCK諗野

Rookie肥埋點打 兩下打一半

4龍elder 898

韓國1隊VS韓國2隊

由以為會提早完場打到超晒時

NO SKT NO KR Champion

抵啦妹下妹下
中上根本唔應該咁換

IG幫RNG打低KT

打野同ad都痛到仆街

Ucal玩Urgot真係好廢
Skill shot又唔中

屎哥

Call埋baron就gg

火龍x4 打撚死人

d 頭去晒score 到,但係成日過左對線期就大兵化

屎一樣既控龍faker黎都唔得啦
放放放 好撚嬲 屌

佢招大冇次中真係死症黎

決賽IG RNG 重演LPL FINAL

Kt咁既狀態上去4強G2都屠佢啦

對手廢咪SHOW到佢勁LO 老老柒柒IG 已經係FIRST SEED都打到成碌柒咁

痛到

rookie 痛到

same line bro

放咁多龍呀嗱

4強

KT屎撚到

連SMEB中2招都痛到咁點打

用下個屎忽腦諗野啦

TS第一場垃圾車

smeb放哂經濟比deft

IG🇨🇳

最錯俾smeb玩swain

隻LB痴線

要靠deft子了

無得打，咁多龍
ig後期咁痛

Ig

屌URGOR 0傷

其實你地點解覺得kt輸就等於skt勁 skt黎直頭3:0比人

成日係到玩搖擺pick on99咁

Deft都好痛喎

調番轉ucal 用swain 可能好好多

頂住啊kt....

遠古龍加巴龍，痛到

Kt好頑強

上年咪又係咁

上年咪中國主場睇韓仔內戰

last teamfight inc

上年就韓國內戰

baron fight will be the key

你地班大陸仔上年咪又係咁睇

要行返屋企lu
垃圾KT 威返次可以?

EDG

同上年互換

靠jkl就真

你地仲未blk柒條友架咩?

食埋巴龍點守

今年比盡咪中歐

佢怕打LB

URGOT 加速都唔出 真係企後面等車大技收頭?

THSHY派膠都唔夠打

屌,score 呢個金人做乜鳩

Ig已經打得好肉酸

鏡爪大都未用ON9

亂打都贏

jkl真係好撚勇喎今場

40分鐘先成功第一次大
點撚樣打呀CHING

人們都說RNG有兩個非常出色的打野，那是他們還沒遇到KT的Score

唔洗睇了

第二

頂唔記得擺rng g2

smeb神拉左兩次都係爭咁啲

係

the shy中過一次大未 屌你 撞一個都好啊

講嗰笑話 kt

the shy throw完未 25到 連續三波了

打完死sion就好退啦on9

大兵化打野

JKL自爆未

JKL冇閃
DEFT有

SWAIN真係冇咩用

三箭頭壓力少好多

TheShy:再演就太明顯啦

決賽咁撚樣

kt gg

唔記得今日係打8強

你唔保kda我點有分呀

冇人話今年SKT勁
但SKT 好睇 , 佢前期點輸法你都覺得有希望
KT 前期一輸果種心態崩法由佢組團到而家世界賽都係咁

同埋吹奏都要講句 , FAKER真係每年都好撚好睇
一定有代表作 一定有經典PLAY

屌你老尾人玩坦你玩坦 玩撚到你企最後 對面LB係咁POKEPOKEPOKE 0反手能力 真係抵你老母KT輸

咪係,成日都半血仲衝上去

kt ???

KT?

GG LCK

Lck last hope afreeca

ig

宇宙戰艦殞落

屌你老味kt

屎狗好野

我大KT世界第一

IG喊到RNG咁款

Kt lul

LCK

嘩 8強都咁

AFS 韓國最後希望

企得後撚過tris,招ult永遠都用錯既

kt

辛苦晒班kt fans日日走出黎燈

kt 好撚廢

lck最後希望變咗垃圾afs

Faker點衰都要兩三個圍佢先死到

今年完全睇唔到邊個mid及得上佢

點解唔係smeb玩垃圾車 ucal玩swain

JAR GA KT

個場究竟有幾多中國人

呢隊kt有冠軍相

輸中路真係冇撚用

LCK最後希望

ucal真係吹大左

UCAL真係戰犯黎

UCAL真係打得差過LCK好多

宇宙戰艦 沉沒

KT真係永遠唔會令人失望

海燈

企IG後面條女黑晒面